[順水推舟] 不如由得個恐怖份子911做野, 咁就有藉口叫美國出兵黎香港

大家都知道美國係有責任消滅全世界既恐怖份子
如果香港有恐怖份子
係唔係有晒藉口出兵黎香港先?

仲有, 你阻到人地911恐襲
係唔係姐係話比人聽係自己人呀?
你阻唔撚到佢恐襲
咪姐係代表班人唔係自己人
而係共產黨果邊D人囉屌